
                      Sí que tiene partes un poco ñoñitas, pero no esperaba otra cosa y aun así la disfruté desde que empezó hasta que terminó (por cierto, recomiendo quedarse en la butaca hasta que terminen los créditos). La música es genial, cómo no, y aunque la caracterización es (muy) benevolente con ambos protagonistas, me ha encantado.
        
            